Title: Ich fass es nicht Da findet Jamie Oliver...
Date: 2012-02-15 13:59
Author: marvin
Category: status
Tags: joydivision, music, neworder
Slug: ich-fass-es-nicht-da-findet-jamie-oliver

Ich fass es nicht. Da
[findet](http://www.nme.com/news/joy-division/62037) Jamie Oliver alte
Joy Division und New Order Master Tapes in dem Keller seines neuen
Restaurants...beste Promo überhaupt oder doch der grandioseste
Musik-Fund der letzten Jahre?

